根據變種進代化論

所有生物會隨環境而作出變化以適應環境，中國人下游有無機會遲d水性好勁或者直接識水底呼吸